突發 澳門邊境封關消毒

有屋企人係群到發左條片話澳門關口封左一段時間要消毒

爆了爆了，香港仲俾咁多支共人黎
真攬炒